點解暗戀嘅男仔會trade咗我送嗰部電話嘅。。

垃圾post 拉😡

Sorry, 太貴重

Sor囉

有麻甩佬送電話俾我 我都即刻賣咗佢啦 咁嘔心

高汁post

原諒^.,^

麻甩妹

個心比人trade走埋

fit size

本身都無我

Gay

✈️🤷🏻‍♀️

揼錢落大海

人地揸開se你買部xs max俾人

愛唔係最錢衡量

我買11 pro max 佢換11

咪話太大囉 撚揸到咩
大哥大啦

想用華為機多啲=.=

你條5毛潛咗貢耐幫你屋企人執骨牙？

樓煮送部比我得唔得

你嗰名

送畀乞兒好過

我屌你老母

請尊重 謝謝

淨係尊重大波

我好能大波。。

你a咪扮

大能過a啦on9

B lo

因為唔啱用

肥？

唔好b我🙏🏻

啱

190kg 標準身形

樓主牛b

我傻b

柒b

屌你估我想㗎？

幫沙拿執骨

執得咁遲。。。

等錢洗賺差價？

笑 暗戀送電話？
小米呀？

等錢使唔問我。。

apple啊

你送唔啱嘅電話囉

佢用得好開心的

開心點會trade咗佢，係時候醒，朋友送都唔應該trade啦